{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049808",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 고도민박펜션"
    },
    "text": "快適で居心地の良い田園住宅ペンションです。 1人入室者も利用可能な客室を保有しており、個別テラスでバーベキューを楽しむこともできます。 サムファリョン3号客室は1人入室者のための部屋で、他の客室に比べて低い金額で提供されます。 予約時の注意事項により、キャンセルする場合、違約金が発生することがありますので、慎重に決定してください。 チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップは不可能であり、バーベキューを楽しむために炭とグリルを利用する場合、2名基準で10,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車が可能で、各客室は禁煙です。 バーベキューを楽しめる場所もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この田園住宅ペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この田園住宅ペンションは快適で居心地の良い宿泊施設で、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サムファリョン3号客室はどのような部屋ですか？",
            "answer": "サムファリョン3号客室は1人入室者のための部屋で、他の客室に比べて低い金額で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむために必要なものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには炭とグリルが必要です。2名基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれます。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、各客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場所はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむ場所もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 396
    }
}